認真 有女朋友唔可以有女性朋友？

啱啱先同條女嘈完，佢話有女朋友仲想要女性朋友好奇怪，但係我只不過係佢面前怨幾句話冇女仔friend

其實對比起以前，宜家已經完全冇曬女性朋友，身邊既女人除左我啊媽同佢之外就係男既
有女朋友想有女性朋友唔正常咩？

最好保持距離啦
你都不想妳女朋友好多男人朋友啦
係咪？

最好笑既佢可以有男性朋友，仲要攬頭攬頸

保持距離就一定啦，不過「想有」係一種罪？
重點係宜家我一個女性朋友都冇，講下都唔得

其實有異性朋友真係好正常 又唔係出軌偷食

可以 但係內容唔好令人誤會

點可以令距明白呢點

咁等小妹同你傾

條女好自私 都喺果句啦，每個人都係獨立個體黎，每個人都有自己生活，拍拖唔等於要做左佢隻狗，唔比乜唔比乜，一唔聽佢話就發晒老皮 港女 d朋友唔喺男就女架啦，on9

可以 大家有共識咪得

冇

前排我都因為個frd條女所以斷咗來往 真係cls

比佢話得多變到好似真係自己唔啱唔正常咁，到最後我都要say sorry 既

嘈來嘈去就係冇，自己又衰鬥氣

拍拖留返啲私人空間同社交圈子俾自己啦

分手嘅話實後悔冇keep到啲frd

呢個世界唔係男就係女 唔比人有異性朋友真係好撚on9

佢咪又係會有男性朋友

認同 男女都應該要

有時候真係要做選擇，揀Friend 定 女朋友，不過到最後一定會揀女朋友，同班friend 唔會疏遠既，不過就少左社交，分左之後一定一定會後悔

on9在同女講想有異性朋友，一句想要多啲朋友咪正正常常，強調異性咪成個恨要女嘅狗公咁

狗公淨要西，我就想要社交姐

係咪佢有慘痛經歷呀
不過你又係on9
點會同女朋友講想要女性朋友嫁

on9 在信兩個人真誠相對

呢個世界唔係男就女
老老豆豆我一向同女熟多過同仔熟
最好朋友果啲都係女既
一早同女朋友利申定，而家就算單獨同女性朋友食飯都無問題

老老豆豆如果你女朋友單獨同男仔食飯，唔驚咩？不過有共識傾過就最好啦

有異性朋友好正常姐 當然前提係大家都要識忌諱
不過你喺女朋友面前講想要女性朋友呢句好冇腦 完全唔知你出於咩動機，調返轉條女同你講想要多啲男仔朋友你會點諗先